習近平：中國必須搞實體經濟 ，一定要把製造業搞上去 ，紮紮實實實現「兩個一百年」奮鬥目標。

國家主席習近平前日起到河南考察，昨日並在鄭州考察製造業企業發展，他提到中國必須搞實體經濟，而製造業是實體經濟的重要基礎，一定要把製造業搞上去。

習近平在鄭州煤礦機械集團考察調研時表示，自力更生是奮鬥的基點，強調目前中國製造業規模是全球最大，但要繼續攀登，靠創新驅動來實現轉型升級，通過技術創新、產業創新，在產業鏈上不斷由中低端邁向中高端。

習近平到鄭州煤礦機械集團考察調研。
▲ 習近平到鄭州煤礦機械集團考察調研。
他表示，一定要把中國製造業搞上去，把實體經濟搞上去，紮紮實實實現「兩個一百年」奮鬥目標。

值得注意，在中美貿易戰下，中國經濟下行壓力加大，8月宏觀數據全線走弱。國家統計局日前公布的數據顯示，8月宏觀數據全線走弱，投資和消費數據遜於預期，工業增速更刷新17年半低點。

此外，稍早公布的8月官方製造業採購經理指數（PMI）超預期下行，工業生產者出廠價格指數（PPI）按年降幅擴大至3年低位，且為連續兩個月負增長，以及非食品價格處在低位，均顯示著實體經濟有效需求不足。分析人士預計，未來逆周期調節力度會持續加碼，托底經濟。

中國製造2025 又變成咗 100年了

強仔力挽狂瀾，平仔就日日鳩up,撩事鬥非

強烈建議大家換走晒所有人民幣先，大大放話要保製造業，破8不是夢

中國人口紅利開始變成人口負債，未來10年大規模引進非洲黑人，人口破2,000,000,000不是夢

習大大已經準備500刀斧手，四中全會一開始就會當場斬殺黨內反習勢力

咪又係共狗

支那講嘢d語句用字真係好撚柒

支持強仔啊，另一個假大空

聽到都想嘔 乜撚野搞上去 仲要重覆

On9仔

啱啱都想講 屌你老母 成日幾個乜 幾個物
好撚柒on9 d大佬狗冇文化就係冇文化

讀萬卷書不如行萬里路，習大大一邊上山下鄉，一邊仲讀左個博士學位，果然抵做黨主席

中國製造2025

仲講製造業？ 昏迷左幾多年

點解唔用鎗

怕你再搞又會產能過剩
仲跌得仲甘

依家又百年計劃

華山500刀斧手已經過緊黎 大家睇路

有少少奇怪，大陸一路都想轉型去高科技產業。

再加上老美帶頭搬廠，而家製造業擺明已經無得救啦。

點解仲要走返轉頭，

中國式處理 殺撚哂老弱殘廢既增加勞動人口比例

泡沫經濟，靠吹抬價唔係第一日架啦
記住鑽石能量水呢個吹水大技把你風山水起

撩起裙子使勁幹

經濟崩盤前先臨急臨忙搞實體經濟

2125

走捷徑先係支那style
引人開廠偷技術，強制技術移轉

又話崛起，原來連實體經濟都未攪掂

隻隻狗官貪撚哂d錢，黑心食品、自爆科技，日撚日打飛機，上樑不正下樑歪，仲話搞經濟，笑死人

搞撚咩, 9成錢都拎去搞維穩

習仔落去吹兩嘴你又信
最多咪俾幾粒黃豆你

百年咁少，冇億年唔好叫我

「他表示，一定要把中國製造業搞上去，把實體經濟搞上去，紮紮實實實現「兩個一百年」奮鬥目標。」

搞上去

到底係共狗式中文所以咁難聽 定係佢本人用字就係咁農民式 毫無文化嘅感覺

個小學博士可能連果到既製造業係咩都未知就9up 橫掂佢話要發展黃賭毒班狗官都照拍手幫佢打飛機架啦

基本上習種提出既目標係100%搞唔成

全民大煉鋼？幾時有大鑊飯食

實實實實實實實實實實現

求其掟條數叫人跑

個感覺愈離愈似大躍進

完全冇講點搞，講俾個唔識
條友除左鬥爭，咩都唔識

又贏

唔駛奇怪
佢之前叫晒農村人出城市
而家中國農村基本上已冇年青人
農地好多荒廢晒
到中國過多排發覺唔夠糧食
又會走出嚟叫人發展農業

立此為證

慶豐帝條撚樣原來真傻唔係扮

兩百年關我撚事，我有無3百歲命先

正想講
佢哋好鍾意講幾個乜幾個物
又亂砌形容詞講咗當做咗

「搞」字真係好下流

搞淫業救国啦

2025呢做咩又變返製造業

已經產能過剩啦
仲發展製造業
做咩撚野
反撲歸直
做返農業
起碼有糧食
美國揸少一下春袋

口號政治

養豬緊要D喎。

刀手係一個浪漫(好似係)

又製造業 都外資嚟開工廠

久唔久又諗到口號尻叫，個大灣區又係尻叫無實質內容，完全垃圾

好多農地已經起左樓

支那根本冇地種大豆,種大豆根本唔賺錢,種生果就賺得多

糧食上支那係永遠畀美國摌春袋

傻啦，14億人點可能人人高科技啊，美國咁多勁公司都做唔到個個人都係google engineer/wall street elite啦，更唔好講成14億人就算真係咁神奇全民高科技咁啲高科技產品要賣去邊？全世界發達國家人口加埋得個7億幾。唔做翻低端邊養到咁多人。

中國歷法今年係 近平7 年

咁明顯你都唔知？
即喺話俾你聽工人失業率已經失控。
東三省啲國企撐唔到好耐

沒錯啊

佢唔咁講, 仲可以點講? 唔同實話實說, 中國而家製造業好唔撚掂, 一帶一路又仆晒街, 加上美國制裁, 出口減少, 內需又唔夠, 生產成本又高, 中國世界工廠黃金二十年已過, 製造業已到汰弱留強局面, 工廠想轉型但技術唔夠, 技術工人就更加不足, 大量低技術工廠會摺埋, 大量低技術製造業工人會失業...如果情況唔係咁壞, 習近平邊會講得出"紮紮實實"呢D用詞, 對比一下早幾年果D咩"一槌定音", 思路清晰一D嘅人都知, 今次中國經濟真係要仆街, 走得快好世界!!!

子彈要錢

點樣搞上去，拎碌鳩出黎搞

推跌樓價先講啦 你班子民最鐘意炒樓炒到去外國比人屌添

製造業 冇版權大家鬥抄 搵鬼創新咩

而家好多喺番唔到回農村，因為好多地俾人徵咗起死城。
好多無田可耕。
所以一年前嗰啲乜上山下鄉啲廢話完全喺廢話。

加上豬肉，加上剛出事石油

繼續！唔好俾佢停！

呢個好笑

華山500刀斧手識唔識路
唔好好似流浮山刀手咁柒

小學平仲衰唔夠 樣樣野冇樣做得好

製造業內銷？

話時話流浮山刀手落到黎未

玩完房地產叫人番去實體經濟
即係叫有錢人番去耕田無乜分別

日日喊口號，之後就權鬥
同老毛大躍進、人民公社、文化大革命有咩分別

未有豬瘟收人豬場趕人走起樓，而家又叫人養。打貿易戰急又叫人種大豆，冇諗話塊地岩唔岩種同多樣化

早幾個月已經上山下鄉2.0
幾百萬人返鄉創業
清LAG了

咪係，突然叫騙子做返老實人

支那冇科研
乜撚都係抄
尤其農業科技個技能樹仲係黑暗時代
地又爛撚哂 除非重金屬可以當肥料
之前睇過中國個黑土區已經報左新聞爛撚哂咁濟
支那仔短時間內要搞返農業 反仆歸天就有

好似走去考試
派左張卷比你寫名
之後仲有半分鐘開考個時先開始溫書咁
利害了你的支

終國講野真係好撚多無必要嘅形容詞

勞保加
環保又攪
攪下又查稅
查完又攪消防
人工翻左四倍多
跟撚住又辣埋美佬
想執廠又要貼埋身家
DLLLLLLLLLM做條撚

有冇相關新聞惡補下

兩個100年即係咩太多打飛機口號，真係唔太清楚

我地都要將中国搞上去！
講下就得咩柒頭，上有政策下有對策。

你咁講一講，下面D人就問你攞錢嫁啦

有錢比嘅咪同你玩下囉，無錢就係咁2耍9你囉

黃豆都冇
要問美帝求售
紅棗就有幾粒

佢啱啱小學grad，2位乘數可能有D難，你識嘅就同佢計埋啦

3位先啱，打9錯

2.0
唔好搞到我哋就得啦
一陣香港60M人口

之前吹一吹話要玩虛擬經濟虛擬貨幣，講到外星科技
而家又要玩返實體，應該唔少人燒左成副身家

班後生仔爽慣 享受慣
佢哋會同你返去耕田?

還是那一句

共式中文果真人類倒退之俵俵者

中國有撚實業

一百年 -> 兩個一百年 -> 四個一百年 -> 八百年 -> 兩千年 -> 四千年 -> 八千年 ...

無外單,搞呢D做咩? 繼續炒樓炒商品期貨得啦.

仲有大把
不過趕人番農村唔係為左發展農業
係聚集係城市既失業人口太多
怕冇野做就作反暴動
清番D低端人口番鄉下"創業"
佢公布個數好似幾百萬人失業 但肯定唔只
連GDP都做假 大陸自己D專家都話實際GDP唔係負數已經好好
真係有6%增長已經唔算經濟衰退

支那愈仆街
民族主義影響力就愈大

頭痛醫頭 腳痛醫腳

習大大已經陷入左係自己中國夢既幻想入面
就算到時支爆八國聯軍入侵, 習大大應該仲plan緊第15個五年計劃

係香港 後生 = 有罪
係大陸 年老 = 有罪

係咪想試下無產階級專政的鐵拳

又話轉型高科技

同台灣一撚樣
貪婪老人害全家

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

兩年都未必過到，仲唸二百年

搞實體經濟至少要搞2,30年,支那捱唔捱到呢

自己整爆自己d制造業，依家又話要扶持

流浮山都行咗2個月未到，華山應該要廿年先落到山

樓價快下跌了

遲早搞個大躍進2.0

所以咁多人走佬算數

胡撚圖就交棒個陣見到肥到豬咁既習敗北話要接班，已經心血來潮覺得佢係中共最後一任國家主席，估唔到竟然成真

人地美國全自動化去種
支那仲要用緊人手種,賺條柒咩

佢地除咗個搞字仲識用咩字

共產黨做咩都咁撚柒

叻wor,搞到咁多嘢都虛擬化哂
而家又話想要實體經濟
你搞到我好亂呀

聽乜撚野唔知幾多個百年唔知幾多個計劃
真係文盲撚先用呢d 字仲好意思同人講中國撚

成個國家既腐敗由上而下 最大果個就玩帝制 屋企人全部美國人 貪污就全部人都貪 只要係自己友就可以貪 人民目光又短視 淨無識諗點樣用最短時間搵最多錢
呢d 咁既國家話攪科研根本係笑話 根本無咩人肯去投資科研 就算有 都係比人貪污貪哂 一係就扮科研實質用來洗黑錢

兩個一百年?一年都唔知撐唔撐到

就好似金仔用犬決一樣道理

終極目標：先讓一部份人富起來，殺曬啲窮人。社會均富建立烏托邦

其實撒廠本身會唔會對中国環境好番啲？
而家又話搞，過多幾年成個中国係 Cancer 国

唔該唔好惹過嚟 ...

低端比心機都可以搞到好野出黎

台灣零件、日本農業

先搞垮共產黨先啦

成段說話都冇文化

中國製造2025 ver. 2.0

土法煉鋼製造業

剛訓醒發現中國只有炒賣無實體？

太遲啦，塊地一早污染哂

活在夢裡, 搞掂老姓D退休金先啦
爭人錢唔還正仆街

中共出身既到左呢代仲係停留係口號治國 level

小學生係差唔多

又鳩嗡柒

2025失敗了，後推一百年
霧霾仲唔夠勁？仲著重搞製造業？
白天帶豬嘴夜視鏡出街不是夢

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

前幾年用 環保，勞保，地產 攪死左廣東省9成工廠
依家又話要攪返製造業?

媽啊！我好亂啊。阿爺啲政策亂過清朝

為左經濟而投資製造業，而唔係基於需求去做
支持

引人開廠做起左吞左人地。
所以低科技產業咁蓬勃，高科技少少做極都做唔起囉。

然後依家想搞高科技產業

聽完想嘔

無美國
中國食草啦

係北方共匪特別無文化

咁仲唔開返莞式製造業？

全民大練鋼2.0

養老不能靠政府

根本好多野追唔上